圍狗屋不如圍啲狗官/議員屋企好過啦

過左三個月 民賤聯/何妖都冇人搞過
明明最撚仆街係佢地
現家又話搞蒙面法啦

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真

唔好搞人屋企啦，禍不及家人啊

推

岩

邊度易圍啊樓主

一定要誇區先好！
生面口d無咁易認得

屌一開波嗰陣齊撚晒電話地址，到今日都安然無恙

正確
豪宅區無咁容易放tg

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

Exactly !!!
開新map

何妖老母個墳咪仆低左囉

黎幾個星期既行動少左針對性
要針對返黨鐵/狗官/親共商家